\section{Conclusion}

Durant ce stage, j'ai pu m'initier aux espaces prétopologiques, qui est 
un formalisme mathématique dont je n'avais encore jamais entendu parler.
De la même façon, les méthodes d'apprentissage multi-instances m'étaient alors inconnues.

Il n'existe pas, à notre connaissance, de travaux similaires, c'est à dire consistant à apprendre un espace prétopologique.
La plupart des travaux mêlant prétopologie et apprentissage se servent des espaces prétopologiques pour apprendre.
C'est alors un cas intéressant à étudier, puisque encore inexploré, mais de ce fait bien plus difficile à appréhender.

Enfin, j'ai adapté un algorithmes existant à nos besoins. Bien qu'imparfait, cet algorihtme à le mérite de prouver 
que notre méthode permet d'obtenir des résultats. Selon la méthode de scores utilisée, les résultats varient énormément, nous
espérons alors trouver une méthode efficace et fiable dans un futur proche.

